其實有無人覺得 長相廝守 D詞寫得好差

好多位根本都唔岩語法
就算其他歌 都有D咁既情況
但係個D你會feel到係語法轉換
而唔係好似格硬寫落去咁

咁又點呀 我咪又係無限loop
難道我可以扭轉宿命重遇你一次?

不怕跌入xxx, 去到咩回到最初完全唔撚岩音

恐怖漩渦呀係

呢句都好搞笑 恐怖漩渦

我覺
成首歌好夾硬嘅feel 痕仔個唱腔變到好乸型咁 同埋而家變公廁歌 聽得太多有啲想嘔

好撚難聽，loop嘅人咩心態，自虐狂？

Tonick最垃圾既一首歌

不怕跌入 恐怖漩渦 不懼不累就憑團火
那怕這是禍
滴血都不會痛 未怕跌盪

衝破界限問誰能阻 你是我活著的希望
盼望有日會回到最初

講詞嘅話呢段真係睇字都打冷震

薑檸樂詞，差唔多啦

駁唔到

難道我可以扭轉宿命含住你把劍

唔講唔知

喱句真

聽左半首就冇再聽過

咁你寫囉屌你老母

利串: 純粹想屌你老母

搵人填過佢

第一句已經九唔撚搭八
個feel完全係奇撚怪

唔會話完全難聽 但一定唔係神曲 跟本比人吹大咗

靠melody搭救

但好似都有梁柏輝份

洗左腦
難道我可以扭轉宿命重遇你一次